社工學生，你問我答

你做你問我答係乜心態

擇偶有咩要求

對我好

想幫啲想讀社工嘅同學仔

受唔受

grad咗搵唔到工
有咩出路？

其實讀社工highdip/asso會唔會冇人請?讀依D可以做咩同埋人工幾k?純粹好奇

讀緊，無諗過

做swa 20k（如果無比人壓價）

me